唔好再攪港鐵。會失民心!

再攪MTR一定失民心。
可以攪政府, 立會。
唔好攪公共交通工具。

個個都搭港鐵嚟
你搞港鐵等於少人到示威區